點解要吹捧曹星如？

啱呀

我捧開祖國鄒巿明嘅